慢熱既朋友，大家係點識朋友架？

慢熱既人係識慢熱人定識D好快熟人既朋友架？
慢熱既人係點追到另一伴架？
可以分享下，等我呢D慢熱人學下野

慢熱人
全部都係朋友黎識我
無試過主動去識人

我一開波識人都係好被動
人唔主動同我講野我唔會點開太多話題

不過都係人夾人啦
有d人熟左發現大家都無咩共同興趣
同D鍾意人開話題既人真係唔太夾
下下都要我開話題
人地仲以我我好鐘意講野
我心諗 你又唔開下話題唔同dead air咩

我對住唔yo既人會好易熟
對住social撚會好大壓力
就住就住

無朋友

主動下就有

無得駁

咁你D fd係好social個D？
佢地咁主動既？

點解會咗
social個D唔係輕鬆D咩？佢地可以自動波開topic

其實對住好social既人反而好奇怪
太熱情 唔知點應對
d fd都唔係好social既人 不過比起自己
佢地比我好d咁
同埋都係中學既話就坐附近識
大專就year 1個陣info day/做project識
（個個都要建立圈子 無得唔識人啦）
唔知第時翻工點算

跟唔上social人嘅思維
Dead air
End

冇朋友啊

慢熱L
而家train到自己主動搵女神

慢熱既 不過自中學慢熱到得好小朋友上到大學就變左

十次有九次都係人地主動
去到一個好多人都係唔識既環境下會好怕醜

基本上都係人地撩自己

就咁睇你，你一識開個D就可以fd到 你都好勁!!!

點講法，佢地有咩思維？

應該話一開頭大家都未入圈子又夾既咪可以fd到
所以如果之後先識應該難好多

慢熱人 朋友多數都係一路識落黎個d
新朋友好難識到，要相處一段時間先
愈大愈覺得識得social同快熟好緊要

你指入人地subgroup個堆難？

不過我都少聽過D人係入到已經係fd開一班人既堆

係呀 以前中小學 可以慢慢建立關係
入咗U後，就無呢支歌仔唱

係啊
如果人地已經有曬圈子fd開
好難加入

U都仲算可以，一齊做project都會熟

所以有時都好彩有project幫手!!! 如果唔係真係A0加無朋友畢業